[集思廣益]有冇人apply咗合約二級司法行政主任??

係依家間公司做咗差唔多5年
最近因為某D事所以有去意
咁岩有同事早排見到政府呢份so-called筍工
所以膽粗粗咁走去apply
想問下有冇巴絲都有去apply?
又有冇巴絲以前曾經IN過,甚至做過?
去IN要點準備,interviewer會問咩?同埋其實份工做D咩同好唔好做?

ncsc係俾入面啲secon轉
唔係俾街外人報

巴打個名
即偽登出來又係呃人??

有咩事？俾人發現你戀屍？

戀你個頭
只係早排兩個一齊做咗幾年既資深同事先後唔做
而家D同事唔係唔熟就做野唔多掂,所以想走

岩岩收到acknowledgement 編號1xx 唔知有幾多人報呢

acknowledgement係寄信定e-mail??

信

我未收到啊

未收到

截止日過左好耐喇

廣告話截止日後六至八星期通知
應該仲有機

seconded CS會報NCSC?

有冇人有消息

到依家都未有

我尋朝打過去問
佢話一封邀請信都未發
屌咁就唔好話6-8星期通知啦

政府效率

咁搞法九月都唔知有email未 打算逢星期一打上去問

到依家信都冇一封

都冇

我都係乜都冇 反而同一日截止嘅另一份就16號打字test

5月尾收到覆函 但到9月依然乜消息都冇